如果醫護唔罷工 你地就係香港既罪人

中国有0.1%人去香港就大家都玩完

推上去

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

又分化

點解要放曬責任喺佢哋度？
你又唔罷工？

咁你快啲去西九派口罩

我有本錢去談判？

up

Thx

on 9;仔

駁唔到？

本人聲明 絕不怪罪於醫護罷工

可憐人去可憐人。 醫護 罷工 初4?? 聽日就罷啦。 開個記者會show哂d醫護被綁被打出黎，再講句沒士氣工作 發動聽日全體醫護罷工。 唔好講任何訴求 等港共同香港人自己發酵。

你去炸鳩左個關口去咪得囉

佢地28號９成醫護罷工我都無限感激

預防勝於治療

9條撚 要罷既都會罷 依加個工會就係驚自己號召力唔夠 大住政府先， 我想講 咪諗咁多啦。 聽日就罷佢 抗爭都團結到 相信自己啦。

依家出面吹緊三罷喇
你唔同佢地講佢地無本錢？

分化